人大通過了中國數據安全法 控管外國公司境外數據

【不僅國 安法 人大亦通過了「中國數據安 全法」控管外國公司境外數據】

第13屆全國人民代表大會除了通過港 版國 安 法，亦通過了「中國數據安全法」草案。根據條文公告內容，該法要求在中國營運的外國公司，交出在中國境外的營運數據，若不配合有可能面臨罰款或者被迫關閉。

根據英國《Computer Weekly》報導，中國以保護「重要數據」為名設立該法，並認為官方定義的「重要數據」可能會影響中國國 安、社會穩定以及經濟安全。該法案預計於2021年實施。北京律師事務的國際顧問對此表示：「中國正在考慮讓法律具備前所未有的『域外效力』。」其原因在於官方試圖抵銷美國法律所具備的『域外效力』。而該法案賦予中國中央及地方政府能夠針對不同地區與行業，來定義何謂「重要數據」。

中國數據安全法指出，個人或組織在需要調查犯罪或案件涉及中國國家安全時，必須服從執法單位的數據請求，在中國境外從事可能危害中國國安或公共利益活動的組織或個人，亦不排除會受到該法約束，若不配合恐被罰款或撤銷營業許可。該法案在經過審查後，或將成為完全不同的法律，更有可能使國際產生極大變化。

嬴國又嬴到開巷 老美連車尾燈都見唔到

CyberGhost VPN 做咩有咁多支那 server

用緊呢個 vpn 嘅手足小心

蘋果

外國技術

中國1打手10

咁屈機
好似GOOGLE FB無份

管全宇宙

境外又關祖國事 太偉大了

姐係點？

Apple

鎖國

管哂全世界

國際太空站存在漏洞，要立即草擬宇宙安全法

準備鎖國
VPN都無得你用

14億人用既區域連線

利害了我的国幾時立埋外星數據法

快寫入附件三

外資快啲撤呀，工廠都要，要拎中國大規模失業

apple

口交部：提醒外資，中国有14億步場

姐係你黎我屋企食飯
條件係你要全裸，仲要埋你全家人既裸照

好有曾灶財話自己係九龍皇帝咁嘅feel

北京律師事務的國際顧問對此表示：「中國正在考慮讓法律具備前所未有的『域外效力』。」

又立宇宙法

姐係而家間間公司上新聞話唔俾資料香港政府
不過中國政府可以直接去拎
d 公司一日唔出聲話唔會俾中國同香港政府 都係會出賣香港資料出去

即係係中國有公司既外資就要全裸咁？

冇做開支那同香港既咪唔怕

飛行棋規矩仲嚴謹過支那法律

因為自古以黎係中國固有領土，緊係關事

冇台積電？不怕
可以偷哂APPLE同三叔啲科技

on,冇人會去大陸做生意

Tesla

外資要撤資

想做哂內需市場

加速了

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #取回強積金 #一國兩制已死 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #香港自治法案

擴張主義

東盟加印度有20億新興市場

扣左月入低過1000既幾億先啦

有冇英文link

google, apple收檔lo ,齊齊用華為了

睇下apple會唔會跪先

德政 , 一定要立啦依啲法

Under the proposed law, firms with operations in China may also be asked to disclose details of their network security overseas in order to qualify for a certificate.

The draft law will give Chinese central and regional government bodies powers to define what they regard as “important data” for different regions and industries.

咁咪撤走囉，wfc

到底Apple會唔會跪？跪就被美國罰，唔跪就被中國罰

中國依家逼外資歸邊，到底揀美國定中國，世界大戰不遠了

咁撚癲 姐係要做佢生意=無私隱？

加速師真係唔會令人失望

Gay Cook：只要冇袋底奶俾埋我屎眼你屌點話

Uber係咪仲想搬黎香港?

叫春提提你 中国有個14億人既市場
無人願意放棄佢吧

叫春提提你 14億市場
賺一人一蚊都14億

典解去到盡?

外國公司既境外數據
點解可以咁有腦
境內本身已經係所有數據掌晒

係咪可以見證到可口可樂個配方終於流出

惡過狗

曾灶財都係九龍姐，習總係全宇宙

口交部：中国有14億市場 最世界上消費力最大既市場

14億人市場生意喎

一開始系中國人果D

就算走資到天涯海角都冇得避

支国越來越大

雜大大係咪想開戰

one universe one system
一宙一制

中共全球戰略

宇宙通行証

iCloud

即是中國人想管治全球

餐飯仲要比錢

以為做足就冇事?
等你做耐啲再話你做唔足
充公所有境內資產補血
養套殺是常識吧

又黎多條宇宙通例

lm

蟈強大了

iphone數據fatfat

iPhone 又有得炒了 但香港可能無得賣

全世界都是中國的
國安法全球通用

不如整個人類安全法，
係人做乜都要經強國批，
唔啱強國心水就犯法
真係痴線冇極限

On9唔係扮

原來立法咁撚爽
等我依幾十年仲偷呃捌騙

美國佬輸晒 完全唔夠中國打

全世界都是中國的

又要稱王稱霸，但又未去到咁嘅位，好心支那唔好不自量力，咁即係趕外資走，原來支那先係攬炒一族，自己申請脫勾.....

比喻一流

人類命運共同體原來係管撚曬全宇宙嘅意思

加速加速
外資走未

偷唔到就搶

國際立一條滅中國法

你日日立新野趕人走咁

貼新聞放埋source pls，要有資訊公德心

從此宇宙安全了

實情係習大想滅支逼外國打仗

又加新速

算唔算反制唔俾資料的外國公司，痴線快到

德政

咪以為得蘋果啦港豬
雖然蘋果都奶到雪雪聲抵死

加速! 加速!

會唔會叫抖音交資料

真係加速師

個加速度快到丫, 已經連車尾燈都見唔到

迫人走

姐係只要你 衣家生存緊 / 曾經生存過 都關支那事

鎖球定鎖國呀

重有邊間

厲害了，我的蟈

google fb 都冇入中國

仲唔推上國際
比國際一個下馬威？
等佢地知驚

iPhone

宇宙通行證

Gay Cook

宇宙法

厲害了 我的國

想鎖國？

你當Google係香港無開支部？

宇宙是中國的

支國做到咁 d鬼佬都仲奶得落口

就真係抵撚死

醒水就全面撤出啦

香港市

其實我諗呢啲嘢個個國家都有做不過人哋做得好撚好睇囉，人哋收收埋埋枱底交易暗雅底咁做，你老味閪你就宣布條法案要咁做肉酸啲囉

鎖國啦

好撚好笑
全世界都要佢管
笑鳩死人

呢d真係要打國際線

但google fb都照奶

尋日蓬佩奧先多謝完Google，Facebook
今日就過例，知咩事啦
擺明針住打

全世界等於中國
我國強大了

我終於明白我點樣不理解國情了 , 似乎真係有點 覺今是而昨非

搞撚錯, D 英文咁撚 7 , 點會用 MAY ? 應該用 MUST

世界警察

其實關國安事係咪遲早都會擺入港版國安，咁即係都會係香港生效，香港咁多外資，一次掃曬？

the securest country in the world

橫行全宇宙，支那最無敵

支持中共出兵攻打尾帝

好似好勁咁

連登

(card_game)

Apple icloud 好似有data centre 係貴州

已包

鎖國啫，好巴閉咩

加速得咁快點追

好明顯試水溫
有機會就完全控制香港啦

每個月比8蚊買icloud , apple 跪即cut

唔好諗住袋個橙返屋企

呢條真係會撤資，legal冇得策

黎緊國內既金融，科技，銀行三大行業，諗起都high high

一定跪

中國14億巿場
實跪啦

加速師

其實使乜跪
你唔喺佢度做生意
佢哋就冇途徑買iPhone 㗎啦咩
口講話抵制之後咪又係會透過其他途徑買

Cls 佢當自己征服咗世界

係

來吧倒轉地球

加速加速

外資醒既都唔簡中國啦 真係以為自己上到位咩

驚外資走得唔夠快?

境內都算啦，連境外都監控埋，真係當正自己係地球聯邦

要求小灰人、蜥蜴人、亞龍人、K隆人、光巨人交出外星數據

撤囉

內循環

啲女好快又要下海做雞

月球數據都要分享

仲叫人信你中國d企業唔會交用戶資料比中共

向全球開波

繼話達賴喇嘛轉世權於中央、國安法第38條後中共又一力作

SPEED UP!!!

剩係資料已經好仁慈
都未叫你課金

香港有咪得

奶共既唔會撤

唔係講笑，大陸國安法真係管到上外太空。上網查下。

你去第二度食飯，姐係干涉我屋企廚房運作
最終只會搬起石頭砸自己的腳

即係可以問一間美國公司，叫佢提供佢放喺美國總公司嘅設計圖紙？

咁仲做乜鬼生意，開放個銀行戶口任你搶算啦

下一步立法宣布美國聯邦政府係非法組織，危害國家安全，授權戰狼立即出動討伐。

又贏~

交哂盤數出黎！！
話之你分公司起响北泡/中日意法..…
全部要哂！！！

銀行戶口密碼都要，想賺人仔快啲攞嚟

又加速

總加速師已經到咗光速，準備突破物理極限用超光速行使

起碼四分三貧窮人口，講到真係一人有一蚊咁，仲未講個數字有幾多水分

YES

維尼睇嘢會越嚟越慢

中國唔識監控咁撚廢

巴打好似識d嘢

咁其實同驅逐無分別
不過順便搶一浸錢先俾你走
真係想鎖國
鎖埋香港入去

佢冇講數據係包括咩喎，啲藥物係咪要俾埋條formula佢睇？

已經撤咗好多
其實,自從中國成本愈來愈高、中美貿易戰和武漢肺炎之後

好多外資和外資工廠,已經撤離咗中國
好似衫褲鞋襪咁樣,已經愈來愈多係made in東南亞國家或南亞國家

只要你張圖紙違反國安法
不然就封你

歸咩邊 即係任搶wo
可以要你交出所有機密

G持

宇宙通行證

啊伯